我啊姨同我講全世界都用緊支付寶 貿易戰美國無可能夠中國黎

原本講開電話牌子 我啊媽咁啱想換手機
咁佢就用華為 我就用iPhone
以下為對話內容

我：你個華為又偷人技術 又冇得用google

媽：哦 佢地打貿易戰啊嘛 佢地大家玩嘢 互相禁大家嘢

姨：唔好傻啦 美國邊夠中國黎 而家全世界都用支付寶 中國又話IPhone 唔備用微信 只會令全世界人唔買iPhone 淨係計中國 佢都少左13億人

我：有applepay 㗎喎 仲有邊係全世界用支付寶

媽：係囉 人地國家有第二啲apps㗎喎

姨：你applepay 又係啦 咪又係美國佬用

我：人地係iphone就用得㗎喎 仲有你知唔知 華為係用android 而android 係based on google 而google係美國公司黎

佢冇聲出....

我：再講而家唔止美國 連歐盟都出面制裁 你話邊個贏喇

媽：咁人民幣跌 港紙咪一齊跌

我：港紙同美金掛鉤 但係離同人民幣掛鉤嘅時間不遠了

你媽都算醒 知兩者有咩分別
但你呀姨明明係同一條腸出 但點解蠢咁多？
唔係親生？

我都聽到好撚迷
心諗咩料

樓豬仲咁耐心同佢地講都算同一條腸出喇

有呢啲親戚真係嘔血

呢句唔明

屌 每次講親呢啲話題
都要一個人同成班人講
舌戰群儒

同呢啲廢佬講真係對牛彈琴算啦，特區政府最高領導人都咁戇鳩 ，同佢差唔多年紀嘅人大部份同佢都一樣

All in 華為啦叫你阿姨

舌戰群愚咋巴打

佢就係用緊華為 係我老母想換

我都係諗緊呢樣

All in入股呀

平行世界

可能係同一個西
不過唔同鳩

sorry巴打 會錯意 柒咗
btw good idea

好明白巴打你
好彩我個家嘅人都正常
但係其他幾家人大部分都

咁又唔好咁講我啊婆
話晒佢都好愛我啊公

冇乜嘢嘅
就係有啲羨慕咁囉

其實我老母一開始都對呢啲嘢戇㞗㞗咁
不過我日日指住啲新聞來鬧
佢先無信晒

耳濡目染呀嘛
我都想鬧下就可以令佢醒